Tulli koggokonna kohto ette metsa Issand Strauss ja kaebas, et metsast ollema warrastanud:
1. Andrese perremees 60 kaske
2.Sureoja - 130 kaske
3. Olli Karel 8-
4. Wirro Juhann 10-
5. Tedremäe Juhan 60-
Moisteti: Et üllemal nimmetud perremehhed salgada ei woinud et nemmad need puud raiunud et nad maksawad moisale kahjotasumiseks
1. Andrese = 4 rubla
2. Sureaja 4 rubla
3. Olli Karel 1 rbl 40kp
4. Wirro 70kp
5. Tedremäe 70kp
Summa 10 rubla 80kp
